兩個人月入五萬幾

大家都二十中，唔洗比家用
月儲三萬 係香港仲有無希望？

無

唔洗俾家用，係無敵既

距離買樓仲係好遠

每人唔洗俾家用都洗到一皮？

做邊行？

唔通好似d 窮閪帶條女食氹仔， m 記？

洗唔到 其實儲都around 三萬五，不過年尾去旅行又洗矖

金融機構back office

唔洗俾家用

要大學先做到？

自己都搞唔掂仲比家用

咁既條件一街都係

儲錢係香港買400尺樓 生下一代 後悔終生繼續服侍有錢佬
定係及時玩樂

做人做狗自己揀

2邊都唔洗比家用已經嬴左一大部分後生仔

跟到正常人既進度 又未至於無望既

點入back office ，一定要大學學歷？

每人5萬幾，咪有希望囉

係，好嚴的 top up都唔得

一個月一萬disposible income，爽死

已經快過好多香港人，有d連買樓條路到未睇到

利申:我就係其中一個連條路都未睇到的人

我鍾以為back office係hd asso 先會入

開始儲幾耐？

其實點解會唔洗比家用⋯
我阿爸阿媽都係四五十歲仲有做野
經濟基本上唔成問題
冇主動叫我比家用
但我都會自動自覺起碼比幾千家用
唔比真係過意唔去喎⋯⋯

咩post咩公司，樓主咩科grad

儲定啱啦
隨時炒人

睇過上水d樓400個500呎好似

加埋仲少過我 點有將來呀？

唔自爆啦 海外大學文科

港島返工住上水

我都想有肥雞餐

點會 屌你月儲3萬 3年都百幾萬 夠買400萬二手單位啦

如果三年後仲係呢個價

差唔多啦 唔比三年後降價

字都未曉打 難怪嘅

好多上水人都係咁搭車來回冇左三四個鍾

講多少少啦

做啲咩嫁？你一gard就做呢個post?

你條女唔比帽你都可能得既

唔洗比家用，我都淨儲20

降價由09講到17

除非投資有好高收益，如果唔係都係做基層

一年36萬 4年都百四萬，草夠4年半 岩岩好30歲都可以去遠d既上車盤

有。努力啲儲錢好快買到樓。
儲3年買樓，
再慢慢儲多1-2年結婚擺酒，唔大搞既，40萬擺到酒

有無咁跨張 我老豆老母從來無打算問我拎家用

因為佢知我自己都未搞掂

人生贏家 上左車之後disposable income 又多番 邊洗一月供3萬，又可以有閒錢結婚生仔

我父母都唔肯收家用
連家庭旅行我比錢買機票都要塞番啲錢比我
我要再偷偷地放番啲錢係佢屋企

點睇？